Hij is nobody's vijand--" "Don't add maar zijn eigen" gelegerd Estella, "want ik haat dat soort man.
Maar hij is echt ongeïnteresseerd en vooral kleine jaloezie en hoewel ik heb gehoord?"
"Ik weet zeker dat ik alle reden te zeggen."
"U hebt geen reden om zo te zeggen van de rest van zijn volk," zei Estella, knikt naar me met een uitdrukking van gezicht dat was ooit grave en rally, "want zij kampen Miss Havisham met rapporten en insinuaties in het nadeel.
Ze kijken, schetsen, brieven schrijven over u (anoniem soms), en u bent de kwelling en het beroep van hun leven.
